天天想你 天天問自己

到什麼時候才能告訴你

天天想你 天天守住一顆心

Now

把我最好的愛留給你